有冇人一俾其他人服侍果陣就會周身唔自在？

平時習慣咗乜都唔想麻煩其他人既心態
去親髮型屋俾人洗自己個頭就會覺得唔好意思
去啲高級少少既餐廳侍應斟水俾我都會心諗其實唔洗咁周到
就連買衫買鞋都唔鍾意人地專登攞啲貨嚟俾我
我諗就算去叫雞都會唔好意思隻雞主動嚟服侍自己
有冇人都會有呢種感覺？

我估你係
奴性
隱性M
唔敢做啊頭
唔想負責任
平時冇乜主見
朋友入面多數做和聲角色
太重視其他人既感受 驚做錯野會比壞印象

好西利

天生賤骨頭

仆街你點知我係咁

好憎自己無主見

全部相反

agger